大多數市民支持國安法，請簽名支持

請簽名支持國安法，多謝

我簽左千幾次

多謝

即係無簽嘅市民係反對 藍色計算法

push

香港需要國歌法去管治香港

連登仔未玩假膠走去簽